# Todo приложение на Vue 3

## Описание
Это приложение представляет собой простой список задач (todo list), написанный с использованием Vue 3 и Vue CLI. Оно позволяет добавлять новые задачи

## Установка
1. Клонируйте репозиторий на свой компьютер:
```
git clone https://gitlab.com/VladSemenovForVibeLab/todo-vue3.git
```
2. Перейдите в директорию проекта:
```
cd todo
```
3. Установите все необходимые зависимости:
```
npm install
```

## Использование
1. Запустите приложение:
```
npm run serve
```
2. Откройте браузер и перейдите по адресу `http://localhost:8080`.
3. Вы увидите главную страницу (HomeView) приложения, на которой отображается список задач.
4. Для добавления новой задачи, нажмите на кнопку "Добавить задачу" в верхней части страницы.
5. Вы всегда можете вернуться на главную страницу.

## Компоненты
### AddTaskView
Этот компонент представляет собой страницу для добавления новой задачи в список. Он содержит форму с текстовым полем и кнопкой для добавления задачи.

### HomeView
Этот компонент представляет собой главную страницу приложения. Он отображает список задач

## Заключение
Приложение todo на Vue 3 предоставляет простой способ управления списком задач. Оно является хорошим примером использования Vue 3 и Vue CLI для создания компонентов на русском языке. Вам остается только протестировать и насладиться его функционалом!

## 
```
npm install
```

### 
```
npm run serve
```

### 
```
npm run build
```

